新開tg谷招22-27歲朋友仔(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

今個月剛新開tg谷٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
希望可以認識到一班啱傾啱玩嘅朋友仔
谷內隨時9up吹水乜話題都傾得，隨時可以開活動，最緊要您肯玩(๑˃̵ᴗ˂̵)
自問唔係潛水員嘅朋友仔，歡迎留言！

嚴禁狗公娘娘行為；
嚴禁傳銷或任何廣告。
有問題隨時搵admin╰(*´︶`*)╯

有興趣加入嘅朋友，
請留言(● ˃̶͈ロ˂̶͈)੭ꠥ⁾⁾女仕優先♡

Lm

pm

Pm

>.<

無人pm過 玩嘢即block╰(・∇・╰)

21碎 入5入得(;´༎ຶД༎ຶ`)

lol

樓主都幾悶下

no la 第一次做admin要手緊啲^.^

我淨係想同你傾計(;´༎ຶД༎ຶ`)

咦(〃´∀｀) 識講說話~~ ʕ*ﾉᴥﾉʔ

pm左

lm

想入 有冇link

想join^^

42歲得唔得

你28==

無pm過 blocked
希望大家唔好玩

Joined d人好nice

你體重去到42就入得

無 怕人亂入！admin會認真審核

最緊要大家開心好似第二個家咁~

俾次機會

咁你PM我條TG Link ? 到時大家再傾？

幫我妹join^^

有興趣ʘ‿ʘ

我整咗新homescreen 好撚靚>.<

想睇阿sis >3<

++++

想join

想入

已經夠人

打lm無用

夠人

咪色啦

想色你

Dllm?

咁快夠人？想入

波台狗過主

等下round

你唔好咁啦